{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69413&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안운호레지던스펜션"
    },
    "text": "扶安の海辺に位置する夕焼けが美しいペンションは、すべての客室がオーシャンビューを楽しむことができる場所です。 ここは様々な観光地や生活便宜施設にアクセスするのに良い位置に位置しています。 車で移動する場合、コムソ港は0分の距離に位置し、モハン海水浴場は数分の距離にあります。 また、採石江までは車で22分かかります。 予約確定のためには予約後にメールの確認を必ずお願いします。入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 ペンション内の無料Wi-Fiと駐車施設を利用できます。 ここでは、最大人数の超過や訪問客の入室を許可していません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能であり、ペットの出入りと保護者がいない未成年者の利用も制限されます。 写真と実際の客室の様子は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 退室時には、客室整理後に点検を受けた後、客室の鍵を返却する必要があります。 上記の情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは扶安の海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "すべての客室が何を楽しむことができますか？",
            "answer": "すべての客室がオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地や生活便宜施設がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地や生活便宜施設があります。"
        },
        {
            "question": "車での移動の場合、どのような施設に近いですか？",
            "answer": "車で移動する場合、コムソ港とモハン海水浴場に近いです。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間で採石江に行くことができますか？",
            "answer": "採石江までは車で22分かかります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンション内では無料Wi-Fiと駐車施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの利用制限はありますか？",
            "answer": "ペンションでは最大人数の超過や訪問客の入室を許可していません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での利用制限はありますか？",
            "answer": "ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能であり、ペットの出入りと保護者がいない未成年者の利用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "実際の客室の様子は写真と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、写真と実際の客室の様子は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損については誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時に必要な手続きはありますか？",
            "answer": "退室時には客室整理後に点検を受けた後、客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状況や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況に応じて情報が変更されることがあり、オンシーズン中には一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 552
    }
}